FIFA 17 教學

希望大家支持

唔錯喎，加油

多謝你

把聲正常小小會再好D

Support

正評！加油

呢樣真 唔好chok呢吧聲會再好D

留名學嘢

多謝你既意見！ 會改善

thanks! 希望大家比個like鼓勵下! 想留意之後既教學片歡迎subscribe!

分享下經驗姐 大家交流交流

加油

多謝你既鼓勵！

Thank you! 希望大家Drop個Like

學到野

歡迎大家講低自己想睇咩教學片

留名

巴打可唔可以教下點過人（特別禁區邊位）？例如有咩skill moves或者咩特別技巧？

好！等我MARK低先

唔知點解聽到把聲好撚想笑

BTW 條片唔錯 幾有心
可唔可以出埋傳波教學

其實過人係一個大topic
今集fifa17有用既skill moves十分多
相信skill moves係下一集fifa既重要性只會有增無減
我會再出片講咩情況下應該用，點用同比例子
不過先打個list話你知咩skill moves係有用
呢D skill moves可以單獨使用，又可以mix&match
進攻一定要成日變 唔好比對手估到
所以以下12個技巧一定要全部練熟
1.Speed boost
2.Body feint
3.Heel to heel flick
4.Ball roll
5.Precision dribbling
6.咩都唔做禁跑制直衝 （無招勝有招，有時最直接係最有威脅）
7.Shielding+drag back
8.Shielding+Scoop turn/fake shot
9.Roulette
10.Berba spin
11.Spin
12. Rabona fake/Fake shot stop + driven pass to the middle

把聲生得衰
thanks
傳波既目的係邊？ 純控球？ 定進攻方面？

好呀
或者可以教下傳波技巧
唔知點解傳d波成日比對面block到

我淨係想波控好d
次次第一腳就人地逼到埋身搶到
帶波第一腳同第二腳時間好耐
但見人地可以細細腳帶波

治標既方法係去passing skill challenge搞好基本功
治本既方法係要有正確既進攻及防守方向，有100分技巧但用唔啱都係無用

例如：用頭10分鐘去分析對手既防守方法，睇佢防守係狗衝迫搶型定大巴型，睇佢係守人定封傳球路線定both，再選擇恰當傳球節奏，例如對手係狗衝型你就要做多D ONE TOUCH

同埋防守你都要改善 當你識守人 你就會識攻人 因為你會估到人地點守你

會再拍片講

如果有人逼搶，可以有3個有效方法破解
1.one touch passing + 做one-two 因為佢逼你佢後防一定好多空位 你做one-two球員向前走位就好大機會打到快攻
2.shielding 拎波前禁實（XBOX：LT PS4：L2）去揹位護波
3.分多啲去條邊到，用多D左右閘，拉開成個進攻闊度佢就好難搶，有時仲可以由一邊斬去另一邊製造快攻

想學防守技巧
經常知道人地下一步但就係截唔到
明明企左係ball line 都截唔到
同埋係人後面點搶波？

罰球適唔適用？我次次都係正方+左邊粒菇推上拎角度
同埋點同人撞 L2有時都唔夠細粒過我既人撞/俾佢撞到甩波

想學盤扭

用LT/L2制（即係jockey制)定住個人
其實通常截波係截直線個啲
因為呢啲最危險
會再出片教 防守係fifa17最重要既技巧

當係人地後方 同佢開始近 就狂接push/pull制 不過係中場/邊線做好啦 其他時候唔需要太過aggressive

老老實實我處理罰球通常傳多過射 因為直入個成功率真係唔大
不過個做法係
如果係左邊射近既罰球 就禁射波制+磨菇推左上
如果係右邊 就禁射波制+右上
左邊用左腳球員 右邊用右腳
力度同瞄準位個個球員唔同 所以要時間試
不過力度唔會大過兩格

我下條片會教L2制點用

教角球點入 ok?
罰球仲易入過角球
角球斬一百球都唔知入唔入到一球

兩翼傳中正方禁一下定兩下多
禁三下正方比地波成日傳去禁區頂比對面拎晒
有時傳地波禁r1 +X算

斬比近柱 個球員heading accuracy本身要高 同企係防守球員前面 斬波用條bar力 向遠柱頂

Lm

留個名想學過人技巧

要用second man press守傳中個個
自己手動去防守禁區內會頂波個人
再用LT/L2 制去得位 大多數你做到呢步都無可能頂輸 當然前提係你兩隻中堅要夠高 通常兩隻中堅起碼再有6'2或以上既身高

會再出片教

我通常用airball個個option
你轉定左佢唔會再無啦啦轉

其實今集嚟講 大部分職業玩家都唔會用傳中制（即係你所講既正方），通常用driven pass（R1+X)係最有效 因為禁制需時短 同埋球速夠快 但傳球timing係關鍵 會再拍片教

求傳求同過人篇

正！長知識了

lm

支持

D1有時啲人只係為咗拎1分 打控球戰術 當你打高壓力嘅時候 佢地就會用one touch pass 同轉邊去解決 巴打有冇咩好方法對付呢類人

做得唔錯, SUPPORT

Lm支持

支持，我發覺pro club 好多前鋒唔識射低波
明明係今集新增殺著又唔難，輕鬆玩/新手都要識啩

l m

下次18個時早d出片 支持

幾個鐘內會出新片

想問點解次次是但一方入完波之後對方開波，之前入波果方d防守都係on99咁

屌而家先知有呢招技

有時ea想你死你點都死
痴撚線 on9咁屈鳩個12碼都算 開完波比人從後剷又乜撚事都冇 撞佢一下又多球12碼
跟住明明撳l2拎身位個人都可以飛撚左鬼仗咁撚遠 比人拎埋入埋 屌

我單對單防守會用L2 例如係邊路底線
但用L2個人會好鈍 對手cup 幾下再加速即刻追唔到
點解決？

最保守做法係
可以用second man press(電腦)守控緊波個個
之後手動拉個球員去你second man press緊個電腦後面
形成兩個守一個之勢 佢過左電腦仲有你自己可以守

點先可以出腳指尾拉西

好多外國玩家都有呢個concern 佢地要求過EA澄清 不過EA從來無交代過呢件事 我通常會禁offside trap令到啲球員入返防守mode

哩樣真係好on9 一入完又失返球
我就通常都係格硬tackle拎牌
因為哩兩日先識禁上下有得轉戰術
今朝踢左場帶到波起籠側邊底線
比人剷到成個飛起兼黃牌
但判撚左corner比我 呆撚

用兩三條友係中路狂禁standing tackle 通常無牌

知唔知點自買到美斯？

已經開到90萬週薪，20%入球獎勵，3年約，極重要位置

都簽唔到

都係第一次玩fifa 玩左一個月
有咩mode玩都唔係好知
剩係玩線上對戰 8分賽區

其實係咪唔應該拍 都係想分享下姐..

每樣野都會有人批評 唯有做好自己
依個世界冇乜野冇hater
巴打 加油

叫佢地留gametag啦

Ovvy個d都一樣大把人話佢廢
放得上網就預左有人屌，頂唔順就唔好放

加油

擺咩都實有人屌

唔駛上心

呢個世界永遠有人乜都屌一餐架啦
巴打唔洗理佢地

set啲指令維持幾耐？

有冇人知

百貨應百客 實會有人批評

咁多巴打 有冇ps4玩家 可以開隊 pt join

巴打唔好氣餒
加油

唔洗理班撚屌
平時生活冇人認同
依家上網搏人注意者
其實佢地好可憐

btw支持樓主繼續拍
高中低級skill都拍
總有新手睇完得益
老手就可以溫故知新

再btw樓上都有人話睇完先知有咁的射球
所以你做的野係有意義架

有心機share自己心得係好事, 加油
btw, 我用盧卡古都唔係好識帶波撞開人/食身位, 剩係禁L2唔禁方向?
巴打psn都係ipkungkai? 有緣的話weekend可能撞到..哈哈

巴打其實唔洗理班友 做好自己就得
另外可唔可以拍條片教點斬角球先可以容易d入
今代次次開角球都唔入 一係被龍接
以前都冇咁難入

R1+x 做唔到隨心所慾，成日傳比對面，點搞

今集至多人用嘅好似係開短，底線再做

教下點處理罰球（射，斬，角球）
同埋傳波
今集多左threaded through pass
同埋我發覺今集r1+三角都唔到位

thanks

好老實講 我自己有睇開ovvy 佢教啲嘢都係好簡單直接 但好有效率 根本唔係扭得多波就叫勁

新手玩家睇都幾好

Gchi

上次睇fifa大賽都係靠戰術>硬扭

留名學野
UT玩左5個月都無用過skill move同set過任何戰術 想weekend league 贏多幾場

唔錯，支持
但好多懶音
e.g蘭天射球，真無兩頭利

呢個真
有睇開ut比賽嘅都知，有幾多入波係要好華麗嘅skill move黎做出黎

巴打唔洗理果d人啦
我睇完你條片先識呢招 今日仲用呢招入左幾球添
Btw 我打ut成日贏控球但輸波
就係攻唔入對面 有冇咩進攻板斧教路下？

支持樓主。好難防守，成日產唔準

呢招係幾好用架 教學黎講幾清晰
不過好多野可以改善 加油

其實只要玩得兩年
應該要識既招數都應該識晒
Ovvy頭一年真係睇黎學基本功
今年已經唔睇佢因為9成同上年教既一樣

但中文教學好少
年年有新手加入總有人覺得有用
所以我未睇都支持左先

加油巴打

如果間中有埋player review 重好

支持巴打繼續出片 呢招我都係睇完你片先識

支持下 雖然都識用

連登有愛

多唔多人用futbin呢個網站

唔多人用嘅我打算整條教學片教大家點利用呢個網玩fut

睇外國啲fifa冠軍教學唔好

咁你走啦

支持 加油

以事論事

除左翻譯左做中文之外

外國好多教學都深入淺出 咩方面都會提到

我用車開到110萬週薪先過，fifa16要150萬週薪

有邊啲參考下

多謝你嘅教學 我玩左今集好耐都係睇完你條片先識咁射 好好用 尤其拎住啲5星weak foot腳嘅人射更易入 巴打加油 你覺得2星 3星 weak foot嘅用唔係慣用腳咁射會唔會炒哂？
仲有最想問係你個camera setting係咩？個角度好好 可以睇到好大範圍
我而家用緊default 睇上面位置睇得好辛苦

講下passing 技巧 幾時用過頭笠，橫傳技巧..

其實剩係一句 做中文版 廣東話 都差好遠啦 佢又唔係直接抄人地條片 加個中文字幕就算 算唔錯啦

可唔可以教埋遠射技巧

其實批評個d人係咪好top

逆境波點打，一落後就好難追返

班友咁多嗲約個時間打返場season啦

有冇咪?係咁大聲播AV擾敵

各位巴打對唔住呀 過去個個星期實在太忙 完全無掂過隻GAME 頭先終於有時間打左一場WL 不過好大機會無時間再打 好想打 我將成場比賽Upload左上Youtube 大家有咩想問／想學就係個到留言問啦 最好講返第幾分鐘發生 我會盡快用文字答 片既話就要多一排先出到 好對唔住大家

一直開OFFER俾佢. 每次加少少

應該100-120 就肯

唔洗入球獎勵

支持下樓主, 香港冇乜教學片出
btw, 我踢pro 好少用skill move, 因為覺得好麻煩巴打有冇d one touch 既心得for 打中場用?

5分20秒個招將個波控後點出？

新手睇完覺得好有幫助 支持你

用之前鬆開跑制
之後同時禁實LT同RT PS4: HOLD L2+R2
你想去邊個方向左蘑菇就拉去邊個方向
例如片中我係向左邊拉（球員後方）

樓主加油 真心睇完學到野

如果呢家做twitch直播打返幾場有無人睇

喺街支持唔到
想學野

可唔可以出多啲射波技巧篇
同男朋友踢成日俾佢砌 好想贏佢

Gay

淨係識射唔得架喎
學下防守傳球咁樣唔會輸得咁慘

live now

will be playing WL

er 好想問下17 球員迎波可以點樣做得好d
有咩方法

禁實 LT/L2

姐係先面向波 攞身位？

垃圾game 已被我賣左
利申： 7年Fifa fan

禁R1／RB叫人走位

yes

照平時咁打

巴打咩機種黎？點解咁順嘅，仲有啲捕位又咁準嘅

xbox one

支持樓主

唔洗理facebook班撚屌，我幾肯定呢招D4或以下玩家未必識玩，拍教學片梗係有分唔同水平

點解決電腦白痴防守
同對面勢均力敵 80分鐘先入到1比0
然後連輸兩粒 d電腦郁都唔郁

Pro club有冇教學

有用

利申 藍絲
打少咗姐

都啱

你bf打到season D幾？
如果D1-2嘅話都應該要苦練好耐先得

負碌上左D3 依家跌左落D4
真係好想真真正正贏佢一次

D4嘅話都有機會嘅

多啲睇下外國啲youtube教學片，玩season練習下

Between我教識左女朋友玩之後佢贏左我啲friend 嘅gf已經好開心

啱阿 幫你爭翻一口氣

Rating 跟現實球員的狀態升跌？

依個係career mode 嚟
個球員出場多有好表現就會有
如果係season 先會跟返佢地上一場嘅表現而有升跌

想問下點轉人擲界外球？開左手榴彈用唔到

想問下點做到robben個類dup大位cut in shot?
今集成日一cutin就俾人食晒身位

support樓主